陳帆引用《聖經》故事「所羅門的審判」 形容外國勢力為「假母親」 中共為「真母親」

中央政府共匪決心喺本港實行港區國安法，特區政府由特首至司局長都開腔力撐，當中運輸及房屋局長陳帆接受《文匯報》黨媒訪問時，就引用《聖經》故事「所羅門的審判」，分別將外國勢力同中央形容為「假母親」同「真母親」。

「所羅門的審判」係話有兩個女人將個BB帶到所羅門王面前，兩人都話BB係自己嘅細路，故事結局係所羅門王威脅用「攬炒」嘅方法、話要將個BB劈做兩半，搵出「真母親」。陳帆局長用呢個故事嚟打譬喻，話「假母親」為咗謀求政治利益，唔願意香港設立維護國家安全嘅相關法律，而「真母親」就堵塞香港法律漏洞，想香港穩健發展、免於攬炒咁話。

https://news.mingpao.com/pns/%E6%B8%AF%E8%81%9E/article/20200525/s00002/1590345821836/

Solomon Yue

佢真係好失心瘋

所羅門的審判

支那先係假母親囉好冇

點解唔學下真母親咁 割讓個仔比假母親

亂9咁用

係咪調轉左

掉轉左囉 中共不理一切代價

而家揸刀果個自稱真老母喎

is🥺 唔肯割=假母親

機電佬冇文化就收爹啦

生娘不及養娘大

Solomon yue

呢排見佢地作到D野調轉黎講都睇得出佢地作得好辛苦

將香港劈開兩半啦，東西港

SOLOMON

陳凡=假先知

叫我？

佢係唔係自嘲緊
人地美帝所羅門負責跟開香港示威者事宜

九唔搭八 唔識唔好亂咁引啦屌
重有 發現外國勢力
身為中國人竟然引聖經 你想死定拉去收監

又乜撚嘢政治利益

所羅門仲在生應該會一劍劈撚死你先

可惜......現在BB已經長大成人了，
明白事理。完

今次又真係關所羅門事喎 雖然佢唔做審判個個

調撚轉左

我第一眼都咁以為

如果係咁 , 支那應該送香港俾美國先係

點解支那文化咁鍾意又老母又老豆又爺爺
支那仔又鐘意話我係你老豆，叫聲爸爸
林鄭又我係你老母

弱智文化

調轉黎講都得

鄧小平先係寧願攬炒都要奪走香港嗰個假母親囉

乜有仔比老母大㗎咩

痴撚線

林鄭：我屌你老母光頭佬，你唔識咁多你咪就咁講支持國安法咪算

你講咩聖經，講咩所羅門，聖你老母，你同所羅門好熟咩

下次見到凡塵大聲話所羅門的制裁

鄧小平當年對戴卓爾夫人講話要武力收香港

邊個年資最大都未清楚

香港 > 中華民國 > 中华人民共和国

source:

當年鄧小平就係要脅英國
就算炸撚爛香港都要收返塊地
英國先比中共撳住搶
中共=攬炒假母親
英國=讓仔真母親

「真母親」聽到要攬抄係會寧願唔要個B

你寧願要個虐待你既親生老母
定係關心你多過你個親生老母既養母?

要審判先審判陳凡先

NMSL

無錯
失心瘋既人先會用爺孫論

親娘不及養娘大

完。

屌你老母支共唔係生娘

中英談判，鄧小平話你唔還就武力佔領一拍兩散，英國先放棄。以上邊個先係真假母親（8分）

亂講野問過中共未架 講咩假母親 崩口人忌崩口碗 中共以為你潤鳩佢呀

仔女佢老味，識行識走仲老過七十歲嗰個假老母，比喻不倫不類

依家阿媽標仔心多d

中國人真係好鐘意拉親屬關係嚟講

完你老母
支共唔係生娘
咪係度明反暗撐曲線洗腦

中共文妓出山啦

陳帆妄稱上帝之名，散播歪理，皇天必擊殺之

點解唔引用毛語錄

陳局腸好曲 英國媽媽用心良苦🥺

林鄭手下最癲果三隻狗之一

Pin呢個

佢知唔知自己噏乜9

唔引用毛語錄?

你死喇！支那係無上帝架！
癲覆國家！！！

吓 當年鄧小平話就算炸撚爛香港都要搶返黎
咁邊個先係真母親

你母親連比水你飲都要收市價10倍,感動到我想喊

陳局長唔知咩叫崩口人忌崩口碗

母？屌你老母

香港先係老母

如果咁計，台灣先係真老母

引用外國故事書中國冇類同故事

把刀係黨安法?
個比喻不倫不類，都唔知點代入

《聖經》係外國勢力侵華嘅產物，西方列強用傳教名義拓展殖民地，荼毒國人，陳帆應該引用《習語錄》、《習近平談治國理政》

屌

呢條光頭佬每次都咁柒

咁你不如切開我兩邊啦
聖經入面親生老母為左自己個仔安全放棄自己個仔
陳帆即係代表中共將香港拱手放俾外國?
多謝陳局長
原來局長係獨派手足

假老母將個仔劈一刀，真老母將個仔剁成肉醬，去派畀NMSLese當大棚福利

我屌陳帆你個老母，由外到內，跟住由內去番外啦!

個真老母賣左個仔去外國
外國老母錫住佢培養佢成才
真老母見個仔成才喇發達喇 就想過黎痴飲痴食R著數
呢啲叫咩真老母呀？ 真仆街老母囉

痴撚線就係陳帆呢類人

哦你引用聖經
點解唔引用毛語錄呀
係咪勾結外國勢力

死撚開啦支那, 同你有親呀

真母親就放棄喇

明明係習帝發動攬炒在先。

點睇中共都係我地既媽媽生

調撚轉黎講

再落去真係擔心地獄都無位俾佢，耶穌直接將佢消失於天地之間

香港老母係清朝

呢個講法講咗好耐

唔係陳帆局長，都唔記得有個咁一流既故事去比喻港英中關係

成立於1949年係母親？

DLLM
日日母親前母親後
家暴呀宜家，老母打仔打到死啦
咁你幾時拉撚咗個老母佢呀?

共產黨又點會係真中國啊.

明明係掉番轉

呢個咪關鍵劇情囉

點解記者永遠唔識咁反問?

引就引論語, 引埋聖經D西野做乜9 (鬥紅mode)

只記得在塞機場後，見衣條七頭嘅眼神出現一個字

好用唔用用聖經？你係咪中國人

母親祇會保護孩子，不會用棍打同噴椒，唔知佢細個時試過被棍打同食椒未

又冇大冇細 支那得70年貨仔竟敢自稱香港「母親」真係大逆不道 小心俾雷辟喔

拆教堂納粹大中華邪教政權學人講聖經？

香港人的審判

中國人應該用道教說理
學咩人講聖經
係咪勾結外國勢力

咩BB
香港97年已經156歲
唔識唔好亂講

其實佢哋係咪真係無文化到咁
成日引呢啲on9故仔出嚟鳩up

Solomon Yue?

假母親，即係養母
真母親，即係生母

我決定按照支那自古以來嘅邏輯，生母不及養娘大，大力支持英國抗衡支那

國之將亡, 必有妖孽
而家仲到左群魔亂舞嘅階段添

基督徒等比人取締

40 萬一個月， 扮下傻仲好啦

手快點錯正評，上主原諒我

變左NCM Yue post

講到口臭支共根本唔係生娘
只係強姦犯
咪亂用比喻

而家係中共堅持要劈開個細佬，外國叫你唔好咁做喎，條on9平時做野已經哩哩啡啡，點知講個故都唔得，屌。

場所羅門判決係上世紀已經出現 英國早係中英談判前 英國有心為香港徹底民主化 但中國威脅香港民主化會立即揮軍南下 更珍惜香港繁榮同人命既英國讓步 結果現實係冇所羅門王主持公道

聖經故事趁有得講好講喇

真 退一萬步唔講英中談判單野 佢本身個論點謀求政治利益vs立法保障安全都完全同個故事唔啦間 唔知咩腦先諗得出啲咁嘅比喻

好似支那啲官腔小學生作文咁 係又加排比唔係又加比喻 但全篇都語意不通嘅廢話嚟

留島不留人

聖經係外國勢力

樓上好燃多5毛假扮批評
實質係到最後都要滲透支共係生母既fake information
呢d 5毛係fb最多

聖經=外國勢力

唔套層血緣上去佢地會hang機
因為血緣必然有分長幼
咁上下關係確立左佢地先識respond
佢地字典係冇平等e個詞

Please judge

根本貢擋係奪舍惡靈，文革陰魂不散，被上身嘅老襯係支那豬，家陣仲要吸收埋HK，齊齊供奉邪神撒旦喎!

此時此刻HK最需要: A) 驅魔人 B) 保留末被全玷污靈魂，反洗腦

痴撚左線中國立國幾多年，香港又立國幾多年

中共係強姦犯𨳒你老母

班人係咪唔知共產黨係無神論者，亂鳩咁做比喻

台灣係咩親呀咁阿帆局長

港共d乜撚嘢logic嚟

Hey 陳帆, go back to China and lick your father's ass

屌你老母

所羅門王提出攬炒 咁佢代表邊個?

又提番之前啲仆街野

中共係撚老母？ 有香港嗰時毛魔都未出世

成班收納稅人錢
明明我哋先係老闆
但成班當自己係老母

不嬲呢個故仔係比如英國係真母親交番香港出黎
中共不惜一切會拎番香港
過左30年可以調番轉黎講都得 痴撚線

陳帆係真手足

冇記錯個故事最後係個生母放手喎
幾時見中共有放過手？
故事都引用錯

Btw 一個中國人竟然引用埋d外國勢力嘅聖經故事
有冇放習大大係眼內

要重新定義了

無神論派的共產黨面前引用聖經

樓上好多人用生娘去反駁
唔知係5毛定弱智
根本唔應該咁駁
咁駁咪即係亂認
香港179歲，中国70歲
明明係強姦犯

1842年割讓
1949年支那建國

邊個係母親？

馬雲：有時假貨比真貨還好

話說分長幼都我地係阿哥 佢係死野仔啦
阿媽係大清 英國係繼母
好似係

快點劈開香港兩半 新界歸中共
九龍港島歸英美

嘩，屌你，屈9上帝

邊有老母餓死自己d 子女架, 又用坦車車鳩死佢地
你老母咋, 唔係我老母黎

唔割嗰個咪假老母囉。做官真醒

假母親：為左要個擁有權，個仔變成點都唔關心
真母親：為左免於個仔受傷害，可以放棄擁有權
跟呢個比喻嘅話，陳帆係度暗串中共係假母親、英國先係真老母

因為係黨媒

矮化香港

想知佢本人睇到個gif會有咩反應

根據習氏新編聖經
所羅門會話：個BB係我自古以來不可分割既一部份

屌 陳帆有次係記者會 唔係問緊佢野
無啦啦自己插嘴講故仔
咩帶口罩嘅人入𨋢見到佢冇反應 冇帶口罩嘅同佢打招呼 然後佢心情好左
你都知條友鳩鳩地

認真 feel到贏的感覺 但.......

真老母應該將香港送俾外國勢力喎

英美澳加意既政治利益係？？？？？

真母親有虐待狂，咁係唔係去假母親到好d?

邊個母親會殺人滅口, 強姦女仔, 活摘內臟

咁宜家邊個係「所羅門王」？習總？

男孩真正的母親喊道：「我主啊，將活孩子給那婦人吧，絕不可殺他！」

中共幾時講過一句將香港俾外國
dllm

邊有真母親要個仔樣樣野都計㗎。。。

又要同自己買水。。。

個仔教個呀媽發電，個呀媽一蚊都無俾過個仔之後仲想賣返d 電俾個仔。。。

個呀媽有事唔掂時，個呀仔接濟個呀媽幾多次呀！到無事時個呀媽帶d 鄉下三姑六婆嚟打爛晒個屋企，仲要話包容，無佢地你邊有咁大個。。。

又話夾錢起條橋方便大家，你係呀媽咁大個人俾大份好正常呀，點知係個仔貼大份俾到俾足晒咁滯。。。

我睇唔到一個呀媽應做的野佢有做囉。。。
咁我仲點解唔獨立出去住，要留係到受你氣俾家用養你

支那係強盜呀，屌你老母

有冇基督教嘅出嚟譴責亂用聖經

真老話會將個仔俾左人
宜家香港俾左去邊

中國人就唔撚好搵老母出來講啦仆街仔

先唔講佢亂鳩咁引用
中國打壓緊宗教架喎
你走去引用聖經 係咪反中顛覆國家政權呀

母你老母咩
香港大過共匪架傻鳩
中共1921年出世
香港先時呀

繼曼德拉後又一柒事

咁大擔係中共面前提聖經呢啲外國勢力？

所羅門王：啲塘邊鶴咁多事亂噏。人嚟，拖局長出去，斬開兩邊先。

on9既層面實在太多 唔知從邊度屌起

點諗都係掉轉咗

喂..大老呀..大陸拆十字架.唔講?

中共都想大陸人唔信宗教，一心崇拜習敗北。你個豬隊友竟然用西方宗教做比喻。

香港嘅親生老母係大清bor
親生老母死左
人都大埋要獨立自己養自己

知唔知醜

呢班契弟食左咩屎
一係有痛腳被揸住一係d利益多到過三代

又認親認戚
又用埋呢啲血統論屌你老母

you r fake

唔識就唔好亂用，做咩

立國安法
=將個BB分開兩半
=假母親

佢連比喻都變成回力標

而家所羅門王係香港人
一試就試到港共支共係假母親

佢正正咪講中共係假母親囉

幅圖其實有問題：冇五色旗

我知有好多手足信教，又有教會肯保護手足，都有陳日君嗰啲好人
同時好多自稱信耶穌又有地立嘅人都奶共、支持獨裁
柒婆、何妖、王祖藍、管浩鳴、胡燕青
依家係公民抗命vs.殺人嘅極權政府，唔係純粹政見立場唔同咁簡單，係有冇良知道德嘅問題，偏偏咁多人選擇企去支共嗰邊
唔通道德水平真係同信仰無關？想知信教手足點睇啲信教嘅共匪

都唔講中共係真母親定假母親, 一見到所羅門王個聖殿已經揾城管強拆左佢啦, 一干人等拉哂尋釁滋事, 仲講咩審判

乜鳩嘢母親
咁計個個都有老母架啦
咁支那個母親又係邊個

成日話取代香港 邊個先係真母親

屌啦，支那割果個明明係叫紅香爐港

咪就係! 館x鳴賣耶穌當人情都黎唔切，你個死蠢就扮神棍，嚟講聖經故事? 夏主任，拆佢老母個xx啦唔該!

又讀聖經又大把資產走佬，肯定係外國勢力間諜

岩我都係咁講

正全香港奶共人仕癲晒!

紅龍
假先知

香港母親明明係英國

所羅門王+一眾法官&祭司：非法集結
聖殿：違規建築

佢老母30年前死左啦，正宗NMSL

我成個月前已經講左
陳帆不如請我去幫你寫講稿啦

陳帆應該接受過所羅門的審判,所以舊髮劈開咗兩半

其實香港人面對嘅無一個係真母親

叫佢唔好丟佢老母架好過啦

支那有信仰自由？

好似係

咁姐係同個比喻故事有咩關係

又唔見佢引用索多瑪同蛾摩拉滅城？

『索多瑪人在耶和華面前罪大惡極』（創13：13）
『他們還沒有躺下，所多瑪城裏各處的人，連老帶少，都來圍住那房子，呼叫羅得說：「今日晚上到你這裏來的人在那裏呢？把他們帶出來，任我們所為。」羅得出來，把門關上，到眾人那裏，說：「眾弟兄，請你們不要做這惡事。我有兩個女兒，還是處女，容我領出來，任憑你們的心願而行；只是這兩個人既然到我舍下，不要向他們做什麼。」眾人說：「退去吧！」又說：「這個人來寄居，還想要做官哪！現在我們要害你比害他們更甚。」眾人就向前擁擠羅得，要攻破房門。』只是那二人（天使）伸出手來，將羅得拉進屋去，把門關上，並使門外的人，無論老少，眼都昏迷，他們摸來摸去，總尋不著房門。（創19：4-10）
『他們行姦淫，做事虛妄，又堅固惡人的手，甚至無人回頭離開他的惡。他們在我面前都像索多瑪；耶路撒冷的居民都像蛾摩拉。』（耶23：14）
『看哪，你妹妹索多瑪的罪孽是這樣：她和她的眾女都心驕氣傲，糧食飽足，大享安逸，並沒有扶助困苦和窮乏人的手』（結16：49）
『又判定索多瑪、蛾摩拉，將二城傾覆，焚燒成灰，作為後世不敬虔人的鑑戒；只搭救了那常為惡人淫行憂傷的義人羅得。主知道搭救敬虔的人脫離試探，把不義的人留在刑罰之下，等候審判的日子。那些隨肉身、縱污穢的情慾、輕慢主治之人的，更是如此。』（彼後2：6-10）
『又如索多瑪、蛾摩拉和周圍城邑的人也照他們一味的行淫，隨從逆性的情慾（英譯：strange flesh），就受永火的刑罰，作為鑑戒』（猶1：7）

陳手足

唔好歪曲聖經喎

而家邊個唔放手先

所羅門王的審判
有一日,有兩名自稱母親帶左一個男嬰黎到所羅門王面前,2者都話個BB係佢既
跟住2位都互相指責對面講大話
所羅門就叫人拎刀黎
王說：「將活孩子劈成兩半，一半給那婦人，一半給這婦人。」
其中一位母親就喊住話：「我唔要個仔啦，千其唔好殺佢。」
另一母親拎住刀話：「自古以來，那孩仔就是我的，正義得到伸張！」
王說：「將活孩子給第二位婦人，萬不可殺他，這婦人實在是他的
母親。」

條撚屌究竟知唔知自己講緊咩

完全係調撚轉左,條撚樣

又一例證
智慧同頭髮量成正比

笑撚死
佢已經講左敵基督嘅事，之後就係要逼害人
其心同基督教信仰遠矣

仲有一個最基本嘅假設，錯得好交關: 真老母(比假老母)更愛仔女。

梅媽當阿妹係搖錢樹喎! 阿妹童年點過?

後母比生母更愛仔女例子，俯拾皆是。陳帆收皮啦

中共無神論喎，陳帆引用聖經係咪同黨嘅路線背道而馳？

局長真係唔撚讀歷史嫁喎

睇到最尾笑撚咗

叫陳帆分享下？

人渣學人講 聖經 ? 我呸

微電影？

陳帆收皮
港鐵出軌, 就第一時間屈人為破壞,
屌你老母,地鐵公司都未查,你就有意外報告?

淨係美國驚制裁會影響到香港人,已經知邊個先係真老母啦

相反,中國唔理個囝冇手冇腳都要同人鬥

柒頭同大陸講聖經，你睇哂大陸本聖經做下功課先講野啦，隨時冇呢part

nmsl

咁計落但佢細佬仲當支共係契弟
聲都唔敢聲

全盛時期香港究竟有幾多個慈母

聖經咪外國勢力囉

局長曲到圓，原來係黃。邊個為左唔傷個仔放手，邊個為左攬炒好明顯

末日近了

高級黑

年下義母

香港開埠幾多年
中共建國幾多年
弱智

引用《聖經》故事? 用外國既宗教書籍黎舉例, 陳局長係咪想勾結外國勢力同導人迷信先?

企開d啦屌你老母陳帆

所羅門yue 的審判

佢個腦被洗壞左

聖經係外國人寫既。陳帆支持外國勢力？

用都用西遊記水滸傳啊個d啦
用聖經 外國勢力野

係香港弱智同無學識都做到局長

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

家陣係真母親已經用刀斬斷左BB手腳
其他路人甲乙丙想救左個BB所以格硬話同BB有關係

其實係咪得共產黨先會咁柒
成日用埋呢d單方面主觀角度黎同人民鬥咀?

即係一個政策推出黎
引起社會好大既不滿
班高官就淨係走出黎好片面咁話
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦
好野黎架 你地接受啦

好老尷

佢倒轉左個故事喎
唉 難怪港共政府個質素咁低

以色列人生養眾多，並且繁茂，極其強盛，滿了那地。
有不認識約瑟的新王起來，治理埃及。
對他的百姓說：看哪，這以色列民比我們還多，又比我們強盛。
來吧，我們不如用巧計待他們，恐怕他們多起來，日後若遇什麼爭戰的事，就連合我們的仇敵攻擊我們，離開這地去了。
於是埃及人派督工的轄制他們，加重擔苦害他們。他們為法老建造兩座積貨城，就是比東和蘭塞。
只是越發苦害他們，他們越發多起來，越發蔓延；埃及人就因以色列人愁煩。
埃及人嚴嚴地使以色列人做工，使他們因做苦工覺得命苦；無論是和泥，是做磚，是做田間各樣的工，在一切的工上都嚴嚴地待他們。

《出埃及記 第一章》

點解佢唔剃光晒自己個頭

點解突然間quote《出埃及記》第一章？

屌佢講出嚟嗰下自己有冇笑到

sorry

乜支那係睇聖經既咩？

定係呀陳帆引用錯

係真毛主席 定 假毛主席

後來摩西、亞倫去對法老說：耶和華─以色列的神這樣說：容我的百姓去，在曠野向我守節。
法老說：耶和華是誰，使我聽他的話，容以色列人去呢？我不認識耶和華，也不容以色列人去！
他們說：希伯來人的神遇見了我們。求你容我們往曠野去，走三天的路程，祭祀耶和華─我們的神，免得他用瘟疫、刀兵攻擊我們。

《出埃及記 第五章》

CNMB死汉奸 所罗门是谁 明明就是咱们中国的故事

落硬地獄

曲解堅經

亂柒咁噏

聖經都比佢咁解
就快習大大創造天地

睇過啦佢

pin
正解

梗係要攬埋你一齊死啦陳帆
咁愛國永世留喺大灣區啦

中共講咩聖經

就算係真老母都唔想要啦中國如果係人肯定九成九 自私自大又養兒防老又窮既死廢老，咁嘅老母

點睇都係支那係死唔放手果個

有時真係唔明政府個個都有返咁上下學歷，點解成日用埋晒d錯既例子，亂咁拋書包

正解
當中國係度滅各教時
中國香港官員引用外國邪教語錄?

無撚野啊佢 有病去睇醫生啦

真係好憎佢地成日比喻自己係老豆老母阿爺祖宗
親佢老母咩
英女皇都唔會話自己係英國人老母啦

邊度搵個仔可以年齡大過阿媽? 搵比我睇下?

阿媽標仔心，誰來俾贖金

真攬炒果個明明係中共

外國不知幾想維持現狀

中共無神論，美國先係講聖經㗎喎
又一條崇洋走狗

生母唔肯放手喎而家。

班藍絲、五毛、小粉紅都係咁樣，721果陣白衣人在FB講(幫老豆教仔...)。

共匪欠咗好多天安門母親，我就聽過。

通常最撚獨裁個d政府 先會認自己係民眾既老母

共產黨就無神論
好心你引喻都唔好引聖經呀大佬

第一點，點解引用外國宗教書籍
第二點，赤裸裸表示割讓香港意志
第三點，懷念封建帝制